尖東有義士想跳海

有冇手足係尖東碼頭附近